---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5559"
date: "2008-03-17T11:33:04"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo jmn,
ein gekonntes Scale-Modell einer interessanten technischen Realität.
Meine Gratulation. Bei der Betrachtung der Fotos kommt viel Freude auf.
Gruß Udo2